人民日報—十四億中國人民牢牢記住八國聯軍侵華的恥辱

報咗仇未

都未出世
點會記得

八國聯軍事件啫
侵咩撚野支那？

清朝關你撚事

咁你有無記住紮辮 同做奴才嘅恥辱
魯迅講過既野中國人有無記住?

一路記住，一路睇Hollywood 電腦，一路用蘋果上微博，一路去外國買名牌，一路去日本浸溫泉

有冇讀過歷史

咁記唔記得香港係割讓左比英國？ 係割讓，唔係租借

幾時報仇？？？ 等咗好耐一打十

沒有八國聯軍，沒有新中國

咩唔系中華民國，最應該講？
佢算老幾阿？